隔牆有耳：追究警黑勾結 林卓廷開Patreon以戰養戰（李八方）

節錄

隔牆有耳：追究警黑勾結 林卓廷開Patreon以戰養戰（李八方）

■林卓廷（圓圖）製作了登記Patreon懶人包予支持者參考。

辭任議會對民主派而言，係一章終結，亦係新章開端，。。。。。。。。

八方問過阿廷，佢話開Patreon都係以戰養戰，事關未來要繼續加強香港同海外論述、延續新東地區工作，唔係佢一人之力可承擔，要靠同佢並肩作戰多年嘅好同事，分工合作。所以佢好希望盡量留住呢班年輕、有理想、肯承擔、敢於抗爭嘅好手足，維持團隊成員，以便長期抗爭。

藉平台針砭時弊

佢個人都孭緊七單刑事同民事官司，雖然部份有基金支持，但訟費壓力都好沉重，佢亦需要同事協助搜集同整理證據，呢啲一切都要資源。當然佢亦想keep住有個平台，同大家針砭時弊，唔畀政府隨意改寫歷史。佢希望大家可以登記成為佢Patreon用戶，集腋成裘，中大畢業嘅佢表明自必「無負重託，艱險奮進」。

林卓廷的Patreon網頁係：

李八方